好女仔都會有變成死港女嘅一日？

拍咗幾耐？開頭一齊時，佢係咪咁？

差唔多喇，拍到呢個時候

佢係咪工作上比你忙？

差唔多意思係咩？

即係差唔多時間會有改變，唔會再咁熱戀

佢愛你就唔會咁樣了

佢幾歲？

愛你的話只會同你一齊去面對同解決問題
唔會你自己一個個要上連登問問題

一係平心靜氣約佢出嚟傾下 問佢仲想唔想繼續一齊

帽就未必
但佢變左奉皆囉
有時一縱壞左 就定左位 好難改返
除非你堅決企硬

真，同埋忙極好哋哋都唔會直線下降咁

係唔鐘意你既你變做壞女孩都唔會鐘意你
你呢d case 明顯係淡左,
淡左一係轉型做穩定關係一係就fade away
所以你可以放棄都得

其實每一段關係都會有平淡嘅一日
如果一拍左拖幾年就話要淡
又想分手 咁只會無限loop

重點係，你要搵一個平平淡淡過日子都無問題既人